感謝國師陳雲成功將香港帶入美中議程

鄭錦滿：感謝國師陳雲成功將香港帶入美中議程

老師又中

幾好笑
佢去美國見過邊個

呢啲野, 用黎撚佢班信徒好夠用